bu聽日繼續停課

Dear Students and Colleagues,

Cancellation of classes and flexible working arrangement tomorrow

The University is deeply saddened to see the ongoing political and social turmoil, and the tremendous impact it has on the society. It is most disheartening that our campus is seriously vandalised, including our catering outlets. Some furniture pieces were also taken to the BU Bridge and thrown to Junction Road, endangering drivers and passengers on the road. Due to ongoing traffic disruptions and damages to campus facilities, ALL classes will be cancelled tomorrow (November 12, 2019).

For colleagues, flexible work arrangements will continue to be in place tomorrow, such as working at home. Please discuss with your supervisor the operational needs of your office and the best working arrangement taking into account your safety.

We appeal to all of you to stay calm, and work together for a safe and peaceful campus environment for all.

Albert Chau
Vice-President (Teaching and Learning)

Andy S C Lee
Vice-President (Administration) and Secretary